路透民調：拜登領先侵侵13%

Biden opens 13-point advantage as Trump popularity drops to seven-month low: Reuters/Ipsos poll

NEW YORK (Reuters) - Democratic presidential candidate Joe Biden has opened up a 13-point lead over President Donald Trump - the widest margin this year - according to the latest Reuters/Ipsos poll as Americans grow more critical of Trump over the coronavirus pandemic and protests against police brutality.

In the June 10-16 poll, 48% of registered voters said they would back Biden, the presumptive Democratic nominee, in the Nov. 3 election, while 35% said they would support Trump

美國仇恨動員 要滅侵
因為仇恨侵 美國人要支持pedo登

16年都係咁自慰，11月就知結果

推

武肺+BLM對侵選情唔太樂觀

當年鬼有差咁多

我覺得真係輸

但仲有時間追

都未電視辯論
辯埋先啦

侵侵搞 造勢
之前爆多次 群體武肺大感染就搞笑
以佢性格一定唔會聽 一定照搞大型群眾造勢大會

要睇trump會做咩對付中國啦，如果佢鳩坐到11月，真係無人幫到佢

唔係白人女人選贏唔到

當年 無仇恨動員
而家 侵嘅襯家比16年 增加好撚多

當初韓蟈瑜夠領先好多啦

幾時有呀 一直都係英文領先

民調喎

香港班仆街狗官成日講沉默大多數，講到我都唔知信唔信老美好

真係落後幾多

幾時有呀
蔡英文領先
之後韓國瑜 蓋牌
叫支持者同民調講 唯一支持蔡英文

唯有寄望拜登都會對中國落重藥
唔可以將寄望落晒侵侵度

經濟上返就會追返，而家太多人失業

你睇返舊年四五月既民調先

差距拉近炸喎 都係英文贏少少

連登仔要轉舦了。

菜英文四五月果時得 1x%支持度

選舉人票
唔係單鬥人頭
只係唔知民調抽樣
州份係藍定紅多

侵侵唔撚做野 坐喺到就含硬

2019 年六月前
English 蔡 都震過貓王
當初韓粉果款邪教式動員 造勢 好恐怖

仲有5個月時間
個民調根本就未準

又失憶 ? 韓蟈瑜 喺 香港爆發示威前 係 head 住蔡英文 8 ~ 10% 民調技持度架

國會夾實
Pedo登 難信
最多延續黑人馬嘅路線 放生

未送中前，同習總講台灣一國兩制前，魚好似贏好多下

希拉莉民調唔係拋好多.
呢個係chance咋

咁又唔驚既 佢選舉工程都開始起步啦 而且debate我對侵侵有信心

真係13%基上乾硬

美國唔會有反送中呢D致命事件

當年媒體無打侵打得咁緊要

因為無人估到佢贏

今屆已經開恆個引擎

如果美國被廢老接管
我敢肯定中國做乜條廢老一定支持

寄望拜登

武肺處理呢單野真係柒得太離譜先至會危機感既誕生

有35%trump粉

molamola

班人唔係中意拜登
佢地只係反侵

真係多謝林奠

已經夠ON9啦
為反侵投老人痴呆

然後選前個陣拉開幾多啊
唔講真係以為佢贏十幾%民調然後選舉照輸
你究竟係想講民調冇撚用定依家太早民調唔可以作準
如果係前者既話你講佢做咩啫佢就係輸民調然後輸選舉

侵侵要制裁班友同打擊大陸既話
仲有幾個月時間佢出招
睇下佢有幾狠搏到盡

開足4年

可能真係會輸⋯⋯

邊有國會夾實
民主黨議員都唔係傻
點會同支那登作對

初初共和黨有人都憎侵架，都冇同佢作對啦

係香港先成日籠裏雞作反

侵侵有冇咁黑人憎呀

想見到特朗普輸

華爾街幾撚想習近平兼任埋美國總統
一大堆美奸

屌 痴撚線你估真係畫圖V彈就V彈 大陸夠夠話受控咁耐 有冇單比佢

唔好太盲目相信民調 , 仲要係 4.5 個月前既民調

上屆啲民調夠話 希拉里 90% 會贏啦

但最終原來浸浸暗渡陳倉 , 暗地裏爭取左一班平時唔會做「民調」既白人勞工階層去投票

最終勝出選舉

浸浸 係一個無法被估到既人

你都係算撚數啦

你眼界窄成咁 同你討論有乜意思 ?

仇恨動員係咁

聯儲局繼續印咪得
好似係

兒登仔咪又係自慰

有

民調講到佢成個美國777咁

又燈佢啦

佢同班下屬
好多時都 唔可以好來好去
走咗嘅下屬成日都唱鳩佢

咁拜登佢除左戀童癖之外佢年齡係夠資格做總統

冇啦

拜登係白人

BLM

佢去選係歧視黑人

開戰做戰時

冇架

美帝一樣有美豬，唔去投票

2016 證明咗, 好多人真係生活係自己嘅 Bubble 裏面.

雖然一六年同而家好唔同.

連登成撚日話邊間公司邊間公司 奶共..... 唔支持就係 奶共.

我話俾你聽邊個真係奶共, Joe Biden.

你地咪繼續用hilary 對trump 既時期黎打飛機囉兒登仔
成個時代都唔同左 根本無得比
你去美國真係10個8 個都撐biden
唔係真係掛住睇連登 聽人講sir this way 就覺得trump 仲有勝算喇
兒登仔

佢可能成日同下屬講

You are fired

美國人竟然撐個老人痴呆症

已完，冇咗trump跟本冇得玩

全國，定剩係紐约？我見係路透（紐約）

當佢屌票佬咁睇 咩都屌左先

唔係撐Biden 係反Trump
仇恨投票

Anyone but Trump

不過真係成個奶共傳媒出盡力唱侵，而事實侵把口連戲都唔交，其實係咪佢都唔想做

唔會
china joe只係做個樣 唔會真反

其實計總人數
條8婆贏
侵只係贏選舉人票
下次未必咁好彩

香港人要 猶太人化

已經唔到我地去諗
侵侵超弱勢係事實
做好最壞打算
谷到五眼放手比港人走先都好好
制裁既希望去盡啦
之後香港都係比大陸打壓架啦

睇侵識唔識分化對家等人白票牙joe
煲佢性侵戀童同唔夠激進左傾呢d

無計
加州 藍撚到
最多人

依家班人反佢其中一個原因就係嫌佢花太多時間落中国同香港到wo

老實
民主黨唔係推 China Joe
出華倫
都唔駛焗撐 侵

其實侵侵都唔係反中
只係要拿利益

？

佢喺老家州份
有幾條Bill 等緊佢

侵侵都唔係反共
佢只係要利益
但呢點已經係幫香港好多

如果中共代理人china joe上台
唔只香港玩完 台灣都會玩完

民主既國家遲早都會換屆
台灣都唔包一世都係綠營贏
我地可以做既唔多

china joe陷家同強国同流合污
佢上台 強国叫佢做乜 都無問題
華為好快可以復活 繼續全世界偷野 全世界買高科技公司 繼續全方位滲透

一諗到拜登上台就對支那拋出橄欖枝展開對話，行番克林頓路線，要求支那遵守世貿協議。 「和平解決」，民主黨最愛

I am Joe Biden, VP for 8 years, senator or 30 years
and I blame Trump for everything

The Reuters/Ipsos poll was conducted online, in English, throughout the United States. The poll gathered responses from 4,426 American adults, including 2,047 Democrats and 1,593 Republicans. The poll had a credibility interval, a measure of precision, of plus or minus 2 percentage points.

只要佢證明到啲時間係花得有價值就得

但已經係歷任總統中最反中嘅一個

last of us part 2咁垃圾 review score都可以爆分
美國左媒is a fucking joke
大膽預言 侵會高票連任

When Patrick Ho was arrested at John F. Kennedy International Airport on Nov. 18, 2017, the former Hong Kong government official made one phone call: to James B. Biden, the younger brother of the former U.S. vice president, an acquaintance whose number he had on hand.

The well-connected Hong Konger asked Biden for a lawyer.

Ho was going to need a good one. The U.S. Department of Justice was planning to indict him for using his connections at the United Nations to bribe a U.N. General Assembly president along with several African government officials.

咁希望短期內見到成果，唔係都危

biden成家個底花到一個點啦

左膠: 我唔知我唔理我睇唔到

百毒不侵

夏威夷會面就係想習總幫佢手連任

吹大D

仇恨動員
同侵選嘅
係一個性變態 都無所謂

老老實實 民調不太重要 當年希拉里夠高民調啦

好似係疫症多啲wo

燈死咗

拜登會蠃啦

撚有
我就日日蒲班左膠twitter嘅
班人反佢只有兩樣
1. incompetence
2. 人格問題

就係因為疫症佢睇落冇點理，但係咁搞中国咪俾位班人入

其實都係得返20個星期架咋

但班antifa係變數
激進左派其實幫緊trump

侵侵輸硬

但兩個都未開大會確認提名

Trump其實輸咗九成
係睇佢玩唔玩戰時總統呢一招

邊有lead咁多

我肯定佢會屌到中國死
會讉責 會講人權架
不過就係用把口講囉
實際就冇真係做野
但班左膠又開開心心喇

香港最驚就係呢種
偏偏佢同pelosi就係呢種

都係個句
美國人要支登嘅
走去做小粉紅批鬥佢地吧啦

有人之前預言到 侵侵今年會死

其實我都真係唔係咁想回帶
因為仲有好長時間同埋民調已經係不斷咁 fail, 就好似澳洲上年選總理咁
不過我都想貼下上次選前，其實要 Google 有幾難
Reuters 唔知點解個數永遠最高，同埋個日睇到有人教睇民調，好似幾多個受訪者中幾多係邊個政黨 （好似呢次 45％ Dem 37% Rep 18% 冇表示）

希望拜登成功做做美國總統

我愛連燈

侵已lose

開口講野先仆街